盧偉聰稱明白同事對警員判刑感沮喪 批准內部籌款支援

盧偉聰稱明白同事對警員判刑感沮喪 批准內部籌款支援

完全係只問立場，不問是非

真係唔明 , 法庭判詞同幾間傳媒片段都好清楚指7個警察毆打疑犯(曾健超) , 呢啲本身就係警察濫用私刑嘅違例行為 , 點解身為全香港三萬幾警察嘅阿頭 , 唔道歉不特止 , 仲要支援呢啲人呢??

又黎眾籌

警方將全力支援七名罪犯及其家屬

咪 俾 錢 中 介

眾籌之後食夾棍，黑吃黑

正常邏輯係而家既香港係冇用架啦

咁你咪自己警察內部搞飽佢囉， 洗撚話比公眾知， 關我哋鳩事咩

做比家屬睇
間接同哂佢地講
「放心，一定有安家費」

又籌多次

理性討論
佢地個一哥咁做都係想維持返內部士氣
連自己人都唔撐d細既好難有士氣做落去
老老77如果連上頭都屌埋一份佢地一定好大離心
當然 有辦佢地睇做打左又比人知會有咩下場 呢個判決而已係對佢地最好既警剔

利申黃絲 只係從管理層面去睇呢件事

最後講多7警罪有應得。

包攬訴訟

一哥支持罪犯以維持士氣

又籌

講到錢班契弟又扮唔知 已經唔係第一次啦

7警已經冇利用價值架啦

睇陳祖光班仆街D 咀臉
就知警隊內部俾1哥壓力超大

佢阿爺係大贏家
公安係紙巾

又睇下有幾多錢

不過狗頭都夠義氣喇，監躉都幫

上次籌左成千萬都無用黎打官司
今次又黎？

十一奉獻啦不如

幫手寫封信就話姐，捐錢？不了，要叫雞。

嘔返D 人工出來先啦

一哥都無寫，啲細既邊敢寫
捐錢？不了，都已經要入去坐囉

法庭判左案佢地已經係罪犯
身為警隊既話事人竟然支持罪犯
咁大家守法仲有咩意思

應該係酷刑罪，被判終身
益左佢地

痴撚線 安家費都有
黑警下次可以放心打啦
唔返工又有糧出
出左事要打官司又有人籌旗
入左冊幫手養埋你屋企
邊有工禁筍

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

不過好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

好大離心？？？

唔做犬佢地那埋文盲質地賺到最低工資都要還神啦屌！！！！

當然佢都係交下戲比班下屬睇
至於係真心支持就好難講了

有曬片打人都撐，好癲

以後見到差佬掉頭走

上次一人強捐 $500 已經屌撚晒鬼 , 只係無人敢出聲 , 而家又捐過 ?

我知法犯法衰左 重有人會籌款比我
咁做既工邊到搵

叫梁振英頒返個大止驚比佢地7個啦

呢件事睇到香港警方幾荒謬

所以呢幾日見到呢堆愚民真係覺得好恐怖
立場可以令到人是非不分到咁既情況,唔係一個,係一堆人,連高層都係咁, 我地恥笑之餘諗下將來會繼續俾呢班人型生物繼續搞亂檔🙈

其實應該廣傳：政府當警務人員作棋子 用完即棄！

痴撚線，犯左法坐監跟住用納稅人既錢籌款支援，咁同鼓勵犯罪有咩分別

年中咁多休班/當更警衰左又唔見有安家費
港共都算孤寒，做卒仔棄子做到咁搏命先有狗餅分

黑社會咩，公私不分，咩叫紀律部隊，撐細，我屌。

班毅進仔點會有離心，幾皮嘢唔做黑警去邊到搵。

做黑社會不如做黑警
光明正大攞安家費

yes
唔通有個黃絲議員(民主黨)賣香港, 我地又要撐咩
根本是非不分

咪證明差佬不嬲有用私刑囉

離心又點，班友有份糧撚會唔撈咩

仲有工會